【誰明阿伯心】當大媽係AKB48女團否認係老淫蟲 伯伯慨嘆：唔去公園就好快去醫院

馬上成為壹會員
會員專區，只限會員閱讀

[快撚啲同我入黎推撚爆佢] 民陣721金鐘集會

麻友係雞係公廁